［求方法］無家可歸........唔知點算

由細到大都同老豆住係香港出世（老母走左佬無聯絡)（老豆買左公屋，但未補地價）。自從上年我老豆識左個大陸女人無幾耐，我就成日同佢嘈交，佢就趕左我出黎，依家一直都暫住係一個（女性）好朋友屋企，我知道唔可以一直咁住係人地屋企，但我真係唔知有咩方法，依家租屋好貴，我根本負擔唔到，我28歲做文員只係搵得一萬蚊...我從來無諗過我老豆會趕我出黎，所以我一直都無申請公屋。我真係唔知點算好 如果想有特快公屋係咪應該搵區議員幫手

搵條仔同你住

上年分埋手

可以借地下俾你訓，有床墊
幫我手做下家務就ok

唔好玩啦好無

認真

試下搵女仔合租啦, 近返返工地點會好D:

有得點算姐，同人夾份租屋住囉

咁你覺得連登仔幫到你d 咩？
一係你就番去老豆度跪玻璃扮死狗
一係你就揸住十皮野去轉韓國整到model 咁番黎釣金龜

我張床好大

問過無人同我夾

等佢畀個女人呃曬啲錢同埋層樓佢就會搵返你

咩都無嘅老豆又要黎做咩

咁搵女,巴打食開軟飯無問題

我見d大陸人申請到特快公屋

你邊區？我係港島東區至觀塘區搵緊flatmates.

上水

之前住我對面個家人同我講果個大陸女人已經住左係度

幫唔到，好迷惘

我自己一個住奕翠園 有多間空房
你可以過黎 但要幫手做家務煮飯

睇黎呢位巴打係認真

快d嫁左佢

我唔識煮飯.......做家務平時都有做

搵唔到

必要時訓街囉
咁大個人都無為自己打算過
講黎都無用

首先去深水埗，荃灣搵下，有無單人湯房租。平好多，跟住申請公屋！一步一步來做！

咁大個人少少儲蓄都無？

做me女友

瞓街幫到你呀巴打

你去房署攑報，一拍兩散！

買左 有撚用咩

無啊 讀書個時，我知佢返工好辛苦，我都唔敢問佢攞錢，我放學就即刻走去返工，身分證，會考，食飯個d都係用自己返工d錢

小心壞人

啲起心肝搵地方先啦，有份工，慳啲洗，唔死得人嘅。

28歲得一萬蚊從來無反省過？

請善用起底功能

我認真架，唔好搞尻我個post，唔該

G

之前仲同老豆住每個月都俾我差唔多半份糧俾佢，點儲。。。。

假睇唔洗理 網路人妖扮上腦

搵我

住天平定太平

之前住天平

大埔友路過